有無專家研究過還海X岸既成交？

我見個成交價

一手業主大部份都賺住離場？

好似當時有呼吸plan

有眼光！

抵佢地賺！

bin c

4/5年前買應該除左高層貴價入手應該唔洗點輸

一睇成交

個個都最少賺1X%離場！

叻！

供左近4年空氣好難計賺幾多

總之賺啦

而家入手會點睇

人地逃亡

你去捨己救人咁偉大？

以家放個班係呼吸plan 入手，三年之後又轉唔撚到會，咁損手爛腳離場囉

無實力學人搏大霧🙈

d業主好好人，賺少少就夠，有d蝕住都要讓俾人上車，好有愛